華碩ddns vpn the name cannot be resolved

是否死咗？突然用唔到（ss 噚日仲正常）本來要set vpn , 但去咗iplookup check 咗唔得
the name cannot be resolved
Thx

如果死咗點先可以申請一個新？定係搵客服？

用個假既mac address fake 你個isp 派個新WAN IP 比你就得